想撐肥佬黎？原來除左報紙落廣告仲可以咁！！一齊睇下連儂手足寫左咩？！

就係係app到落！

捍衛新聞 自由無價！

撐蘋果！

推

推 推 推

咬淡蘋果 呼吸自由空氣

真相靠蘋果 良知觸動我

越打壓 越要撐蘋果

最壞嘅時間 有最好嘅蘋果

支持蘋果 守護真相 齊上齊落